點解每日都咁多post鬧香港女仔？其實香港女仔係咪即係要檢討下呢

需要檢討
唔需要，自我感覺良好

係因為呢度多毒撚

個個mk都有得屌，班毒撚自己冇份咪燥囉
利申：毒撚

香港男仔郁啲就話人死港女

江山難改 本性難移

鬧咗十鳩幾年咪又係咁

男女都需要檢討

煩請你去uwants 鄉土 babycondom 出多次post

不予置評，我半個外國人

唔一定mk既，利申正常男仔

咁不滿咪溝外國女仔（好似我咁）

咁有d又真係......

有著數攞時就講女權
要付出時就變小女人

港女通病,輸打贏要

你地加油站

你地加油

Push

公平講句，衰嘅係土壤，係環境。

利申：毒L

你啱

呢個討論區 男人為主 真係俾你地插果D港女跟睇唔到, 佢地好似係上BEAUTYEXCHANGE果類

你地應該去果邊開呢D POST

一向都係咁 .
佢地重會駁返你話，鬼叫你係男人生嚮香港

鬼叫你冇八達通咩